係商場廁所食煙既你

你地係咪想死全家？
定係想生仔無屎忽？
還是想不舉？
你地有無常識？
有無人係吸煙區大小二便啊
唔係唔比你地食 但係可唔可以do the right thing at the right at the right place

再重新咒多你地班仆街冚家鏟一次
係商場廁所食煙既全部不得好死

唔係唔比你地食 但係可唔可以do the right thing at the right time at the right place

又中又英，好型？

Btw我係廁所食煙關你撚事

廁所食煙撚揮手

姐係你d煙比我聞到就唔關我事既？
講英文唔係型 定係你連呢d英文都唔識？

你班非煙民想逼死我地班煙民咩

拎水喉射濕佢啦

咁你地點解唔係巴士地鐵食煙啊？
定係其實廁所係吸煙區？
成班煙鏟都唔用個腦諗野

多數都係廢老

再係廁所食煙手都斬撚埋你呀
睇你揮乜撚嘢手

屌你老母試過屙屎屙到一半條友入嚟食煙，聞足成篤屎二手煙

葵廣。。。不過講真，陣煙味蓋過陣屎尿味，我寧願聞煙味多啲。

唔使咁specific 嘅
食煙嘅全部不得好死

請不要在柯屎的地方吸煙 正如我不會在你吸煙地方柯屎

樓豬講得好
不過下次應該先大力拍佢門然後大聲講返你打嗰段嘢
再企喺廁格門口等條煙剷出嚟同你say sorry
咁人哋先知錯㗎嘛

我怕樓主之後開唔到post
對手比人打斷左

好奇佢地喺廁所食煙唔覺難頂咩
尤其係領展啲垃圾商場污糟到死
入去唔夠半分鐘啲屎尿味都攻到想嘔
點仲可以企咁耐
係咪食煙食到冇晒嗅覺

煙民係有唔食嘅選擇咖

同埋人哋吸到嘅二手煙係仲毒過煙民食嘅一手煙咖

即係等於有個陌生人走埋嚟攞支殺蟲水兜口兜面噴你，你話嬲唔嬲燥唔燥吖嗱

食煙唔緊要，可唔可以起啲冇咩人嘅地方食呢？即係同仆嘢一樣，可唔可以唔起有陌生人嘅地方做呢？

支煙係有毒咖，煙民要自己吸毒係自己嘅選擇。但係周街噴毒氣嘅人，我諗都冇咩資格同普通人講「你可以唔聞咖」

所有火車頭都應該俾人告意圖及企圖謀殺！明知有人起度仲放毒氣，唔係謀殺係咩呀！

多數酒樓阿叔

好似講到我地唔洗交煙稅咁

我自己會盡量搵冇人風大地方先食
唔好一竹篙打死一船人啦…

利申 好少食

提議香煙商係香煙濾咀加入山埃 食Q死班火車頭

元朗廣場廁所食煙班撚屌死全家

屌，上次去酒店廁所都有陣煙味

你哋都死撚緊啦，食煙

係 快啲死撚曬佢

食煙死全家

好撚多都啲仆街sale蛇撚左入去煲

成日好想錄低某d商場廁所感應到有人食煙段錄音
用黎玩柒係廁所食煙d仆街

我係廁所打丁

上次睇住控煙辦捉正三條友係廁所食煙，有條友話:點解會三個人係廁所食煙？因為你地(控煙辦)失職囉
事實證明係得廁所食煙既都係on9

報過兩次控煙辦，一次後樓梯，一次廁所
但廁所太難捉，冇固定時間

煙民唔應該有人權，連登仔要有公識

去個廁所都有煙味，想舒舒服服乾乾淨淨去個廁所都唔得

本來都想開post 點有人知快一步

Do the right at the right at white write at the weiiiii

食煙既想好死都難

燻撚死你條垃圾係幾爽 有本事咪入黎廁格同我理論囉 你老母生到你呢個啞仔真係三生有幸

你老母無仔送終咪仲慘
定係你老母已經唔係到？？
你又知我無講過？試過拍完門你班煙鏟咪又講句關你撚事咩
根本你地班煙鏟就係無常識同全部都係自私
又唔係唔比你地食 去個正常既吸煙區唔得既
唔好將件事合理化好無
夠疆你咪係地鐵食
唔夠疆就咪撚衝出黎柒 塞番入你老母個閪度食啦柒頭

食煙都唔得，仲惡過共產黨

不能認同更多

可唔可以用你個屎眼睇清楚我講乜
唔係唔比你班撚屌食 但係去吸煙區食得唔得
食煙食到盲左？

係非吸煙區就唔食得？地鐵夠有靜音車廂啦

自己爛賭 欠債 拖累屋企人
同性戀 鐘意果個人分開左 無後代 9年
學歷唔高 咩都唔識
活得好辛苦

老老實實
想死就死埋一二邊食
唔好走去害人啦仆街

你up乜，非吸煙區食得重叫咩非吸煙

靜音車廂啲人夠嘈啦，多人做件事就會變主流變啱架啦

靜音車廂係講緊d車廂入面既電視靜音啊on9仔

人地急屎急到就瀨仲霸住個廁格食煙
屌你老母

試過係商場殘廁食 食食下有警報 完來係smokesenser 嚇撚到仆街 自此之後都冇係商場食

好好笑

你都on9，我上次搭地鐵靜音車廂播重金屬俾個職員叫我收聲丫

秒
不過一件錯既事多人做都唔會變啱

唔食痾唔出 你估我想既咩😂

我諗咩車廂都會叫你收聲

係撚，我即刻行過隔離普通車廂佢即刻收皮無聲出，俾我串到佢柒哂

每列列車大部分車卡都會播放新聞直線，但下列車卡為「靜音車廂」，則只會播放影片，而不會播放音訊

from wiki

Wiki大把人改得啦你唔係信😂😂

柒左就潛啦 仲要兜 講埋啲歪理

靜音車廂係唔播部"電視機"啲聲，而唔係唔俾講嘢

咪係囉 起街見到d火車頭點著枝煙又唔撚食起到慢行 後面d人就食埋一份

去popcorn 廁格

十格打開九格都有煙味

屌你老母

唔啱聽就歪理，仲惡過共產黨

強烈建議所有廁所都立入禁煙範圍同必須安裝smoke detector先合規格

你講嘅嘢你講得啦唔通我哋信😂😂

無興趣理你信唔信你邊位😂

食煙死全家 ，老母老婆比狗屌

最慘既係佢地覺得好香
而我就咳撚到仆街，嚴重氣管敏感，一聞倒就即氣管收縮起痰，衰起上黎，咳到氣喘

你有得簡食唔食，而我無得簡咁被迫吸二手煙，咳到我死

上面擺到明假膠想轉移視線

廁所食煙根本就係無文化&無公德心先做得出

講幾多歪理去美化自己都無用啦，你地同支那蝗一撚樣

一句講晒，你地就算即刻死全家都係罪有應得，你自己不仁就唔好怪個天不義

食二手煙啦傻鳩

😂佢地愈認真我噴得愈開心

食煙既全部都死

你咪最認真做假膠嗰個囉…

你講埋啲野好難接你，好話題終結feel

下次聞到煙味話以為火燭倒水救火

個腦空既緊係接唔到啦

關咩事 我入黎問點解唔食得煙你地淨係識話我假膠都唔係討論

你都係9up,係鬼討論咩

咁成個post都係啦=,=

唔係, 得你一個係, 因為你係假膠

我會倒水入去，發生火警要滅火

所以話大部分煙剷都係冇撚文化

Binc馬

見過育嬰室有人食煙

仲有唔該唔好響小巴站食煙
成條隊食哂你啲二手煙
仲嫌廢氣唔夠多？
拜託將所有車站都劃做禁煙區

間唔中係屋企廁所食
痾住屎食煙不知幾正

哇煙民嘅智商同邏輯

Ching完美敗走

廢事同你傾埋啲無意思嘅野-,-一味話假膠有咩好傾，一係你同我討論返主題

😂
笑你老母呀

你都唔係討論，9up當討論

你講黎講去淨係識話我9up同假膠，廢事覆你又話人敗走😓

你連靜音車廂都拗，唔話你假膠都對唔住自己啦吓話

真人真事黎

你俾人叫收聲，唔代表靜音車廂唔係mute咗啲電視囉

因為靜音車廂係叫人靜音，我行過隔離普通車廂播仲要搞大聲啲佢即刻吹我唔脹

唔信

精景

班死煙產會話車都有廢氣 人類日日係制垃圾 睇完笑到仆街

唔信你今日咪試下，一定得

試咗得都唔等於靜音車廂唔係mute咗啲電視囉

極其量電視加人都要靜音，但最少人係要

咁係你自己認為

望住班唔食煙既娘娘腔既垃圾咁認真屌哂鬼真係爽

我舅父地鐵高層，佢話我無講錯

你又話認真討論?

有啲叫我屋企唔好煮嘢食
大佬我用電磁爐

有咩問題，唔係我認為架有客觀權威證明

自己慢性自殺仲要迫人一齊死

呢個唔係叫證明，係叫吹水
證明係有野俾人睇到架

火燭啊⋯⋯救火啊⋯⋯

你地個啲又叫證明咩-,-作文citation都唔用得wiki啦

仲有啲係屋企走廊食煙嘅仆街

政府已向九鐵公司反映以無聲播放「新聞直線」節目的建議。九鐵公司回應表示，如採用廣播模式由乘客用收音機及耳筒收聽，會對大部分喜歡享用「新聞直線」服務的乘客造成不便。如影片完全以無聲方式發放，則新聞內容必須同時配上字幕，乘客才可以明白新聞的內容，惟九鐵公司「新聞直線」的合作伙伴現時未有配有字幕的新聞片段可以提供。九鐵公司現正與該合作公司商討，但因當中涉及複雜的技術及運作問題，故需進一步研究。

九鐵公司明白乘客有不同需要，故在列車上提供「靜音車廂」／「靜音區」，以便乘客按其需要作出選擇。現時東鐵一列車有十二卡，其中兩卡為「靜音車廂」，另外頭等車廂內亦設有「靜音區」；至於西鐵和馬鐵，分別由七個及四個車卡組成，其中一卡為「靜音車廂」。九鐵公司表示，設定「靜音車廂」的安排，已考慮到乘客的意見。根據九鐵公司於二零零四年進行的一項調查，在超過2 000名的被訪者當中，超過七成表示對有關節目「感興趣」或「極感興趣」，另外，少於兩成的被訪者表示會選擇乘坐靜音區。

使唔使俾埋政府個網你

死垃圾
唔敢當面係廁所屌

而家呢個政府講嘅野你都信😂政府夠話起高鐵好啦

咁作文cite政府有冇問題?

21個火車頭比負皮

唔食煙會死？

咁你死左佢啦

唔得，我上次先俾個professor彈返轉頭

我得喎，你唔好彩

個煙剷鎖住道門，怕佢燒親
一桶水淋落去真係成個人精神哂
出到黎又係咩人都冇

你睇我唔到，吹咩

事實證明食煙唔單止會有肺癌
仲會有語癌同埋變腦殘

你都係食多幾枝煙死左佢啦
醫都廢事

你唔食都有仲要嚴重過我咪仲抵死😂

回我未師兄

你好鍾意同我傾計咩 你個professor應該唔識嘅亂咁改

你條傻仔成個post 俾人撚狗咁撚
但係就自己一個係到死雞撐食蓋
真係好撚可憐

你鍾意點講咪點講反正你都就病死😂有得講好講

唔俾係你個professor唔識?

💁🏻‍♂️

好心你就唔好成日活係自己個世界啦
wiki 唔可信 政府又唔可信
你講野就最可信？
人地個post 講商場廁所食煙
你就走去拉埋九鐵靜音車箱黎講
而家又話人有病
訓撚配未呀柒頭？
係咪未撚take 野呀今日
快撚啲拎兩飛煙出去圍住個垃圾桶打邊爐啦

我返你

唔好同假膠認真啦學吓我

你自己話人有病先，你話就得 而家係廁所食緊煙回你🚬

諗起以前公司廁所又係有好多人食煙
之後有次痾痾下屎聽到下打火機聲
我就知出事，之後勁撚臭

我屌你啦仲當我係假膠，我都廢撚事睬你

各位，我又一次戰勝師兄

唔關你事不過你d屋企人比你害死左

恭喜巴打
多得你一乳道破條假膠
我已經block 撚左條假膠
等佢自己繼續吠

-,-咁樣打飛機都有，邊個最尾覆就係贏咁似我小學個時嘈交😂不過我今年升中了唔能夠再咁幼稚

咁你回其他人又唔回我

同你傾計唔係問題反正我放假無乜野做，但我唔鍾意你標籤我為假膠囉我重申咗好多次我唔係-3-

試過見到有人係廁格食煙
我拎堆廁紙濕水掟鳩入去

ok你唔係，咁回我啦，由我返你開始

你開返個post幫我澄清先，大把人俾你誤導咗無跟進返架

咁就唔係你唔中意我標籤你啦
咁快搬龍門

你對我放低成見我而家咪覆你😂我想你幫我澄清返姐話哂你可能搞到有人誤信咗

要係廁所食煙既人會唔會係廁所食埋飯

你覆我咪夠囉，重澄清啲咩

你眼中只有我姐我眼中唔係只有你

咁你覆完其他人記得覆我

咁你幫我澄清未

食煙死全家就岩嫁啦
仲有d仆街一路行一路食，
戈d柒頭死十次都唔够

你話唔當你假膠就會覆我，講野唔算數😤

咪一路覆緊你，我想你幫手開個post姐咁都托手爭

覆我個返你呀
開post好麻煩，不了

雖然你口講唔當我假膠但我唔係好信，你唔係好鍾意要人拎證據咩😂拿開個post我就信你

你咁反口覆舌我都唔會信你啦，一時一樣一陣開咗又反口

今次講堅，快開

你冇信用架啦，講咩都係吹水

我幾時係咁反口覆舌-,-

一次不忠，百次不容

咁係邊次

撐樓主
知唔知下一個去廁所果個人係幾咁慘幾咁辛苦 塞息架大佬 為自己積下陰德啦

你話我唔當你假膠就覆我，之後又加條件

我只係未信你唔當喳嘛

之後繼續話未信都得架啦

唔會

所以話你已經冇信用

最撚過分喺有啲死煙鏟攞廁板嚟整熄啲煙頭

個廁板就一個個黃色窿勁核突

祝啲由要自殺又自私到會拖其他人落水嘅煙鏟

生COPD啦你地

肺癌咁快死益咗你班冚家鏟

我申請到信用卡點會無，咪玩

冇信用都申請到，俾人淋紅油咁解

但我無俾人淋咪即係有囉

都話你冇信用，唔信你啦😂

你份人好悶，成日重覆啲野講，唔怪得同女朋友無乜傾計-,-

屌你老母呀
生cancer啦你

同你講重點，你又唔係我女友

我俾啲例子你你又死都唔接受跟住又重複，btw扑咗未

關你鬼事咩😂你都冇誠信點信你啲例子呀

傾計就乜都傾架啦咁我下下都覆你關你鬼事囉好無 你都無心傾

我係要你覆我返你，唔係想同你傾計

上次一入廁所聞到勁撚大陣煙味

即刻去counter投訴 後尾條撚樣應該俾人罰錢

咁我再 返你

即係你個p改錯野

yes

今年year幾？

食煙就冚家產啦

點解會覺得我讀緊，past tense都得姐

咁你答grad咗咪得 搵工未

可能真係讀緊呢

女仔唔鍾意咁樣懶幽默

真係唔知邊個惡過共產黨

佢地😂人多唔等於道理係佢地度

食煙好型呀
分享下心路歷程好嘛

煙撚生肺癌死撚哂佢啦

你唔點火，就咁擺入口，話之你食成包

同食煙既人講公德/影響到人...

我點火食成包你又吹得我脹 咬我食

火車頭都未撚講啦
唔係犯法就代表正確？
咪撚咁自私啦
人地唔想食你兩手煙架
你咁做同隻狗係街度屙屎有咩分別？

咪就係，莫講話氣管敏感啦，自己本身有鼻敏感都頂唔順，有啲廢佬仲要食強蟈煙，臭撚到呢 佢想死就算啦仲要累人

女朋友有事入醫院？做乜唔覆我

收嗲啦你 成撚個post比你騎劫左 講野1999 拿拿聲block柒你呢條撚樣

除非真係好撚臭，環境好惡劣，如果唔係我極少係公廁食煙，本來就夠辛苦，仲要照顧支煙咁撚煩，食少次唔會死。

同樣，一般正常廁所格離有人煲煙我會好撚火滾，由其係通風唔好o既廁所。

傻系你明唔明乜野叫1999

你講野咪1999

仲以為你笠水，差啲學你打勝利宣言😂 你先1999，你都有份騎劫喎點睇

我認真討論你hea回我咋

瞓啦你有內容架咩咪又係9回，咁你夠唔回我點睇 其實你係咪同條女散咗

我同你搵埋例子都係hea回，咁你嗰啲應該係9up

講緊你最尾個幾個回覆丫，懶幽默個幾個丫

你9up我咪hea回囉，好合理

點解唔可以係你9up先，你做乜成日唔覆我你女朋友啲野-,-

都話例子都比埋你，你prof唔批你cite政府關我鬼事咩

證明咗政府source係唔可信丫，係咪你成日同女朋友share佛計佢覺得悶所以散

證明唔到，因為你冇誠信，係吹水

政府夠無誠信咯所以你個例子都係吹水，你肯回我未-,-

政府邊到冇誠信，佢擺明造你架啦，係你唔反抗咋嘛

我有反呀我成日上fb出文，你做乜覆啲唔覆啲

即係政府有誠信，例子信得過啦

有鬼，呃9我起樓我住，起咗幾年我仲住緊劏房，如果你繼續覆啲唔覆啲我覺得你係hea回緊我囉

佢話起樓有話俾你住?你買唔起姐
我就係認真回先唔同你講主題以外既野

有,cy落區我特登走去問佢係咪起樓俾我地市民住佢話一定會，不過你又話我無誠信例子唔可信啦🤷🏿‍♂️

特首效忠中央，唔使同你負責任架喎

講緊佢應承咗又無做，無誠信丫

佢冇應承你，hea你咋喎

下你都打橫黎== 係咪你女朋友當你應承佢係hea佢所以飛你😂

喂呀哥，唔夠講就話人打橫黎，你玩哂啦

咁點先叫應承

唔同case唔同講法
但分析完你個case就唔係

😂你呢啲先叫玩哂

你都傻，幫你分析埋話我玩哂

我分析完同你相反喎

咁咪用你啲分析駁我囉

屌佢老尾厠所垃圾煙民，
吾係吾比你食，吾好影響人ok?
忍下都忍吾到真係垃圾，
仲要一切都要自己攞黎呢下先仆街

我係被告，你應該講黎聽下點解我個隻唔叫應承

你係原告呀，係你話政府冇誠信信唔過

咁你都係原告，你解釋返點解靜音車廂我講錯

我咪解釋咗，俾埋source,係你唔信咋喎重要我再解釋埋你理解係錯，你冇野講就話我打橫講

我夠有俾例子話我係啱，你話我唔可信喳嘛

你既個人經驗大家可以睇返片咪信囉，政府link人人都入得架

咁你夾硬黎姐我又無準備點會有拍片

咁你問題啦，唔關我事

你就有問題，好無人情味

你個例子唔適用都入我數
重有冇其他pt呀師兄?

你話唔適用就唔適用，我夠話你啲唔適用-,-

即係要我loop冇你既個人經驗大家可以睇返片咪信囉，政府link人人都入得架
幾個留言之前既野都唔記得好難討論喎

屌根本同你講咗咁多頁都係loop緊架啦😂睇下邊個斷氣先架姐🤦🏻‍♂️

唔係架，我一直都有新野講
你個例子唔適用呀點睇
定係搵其他位包拗頸呀😂
怕你老人癡呆貼多次

你既個人經驗大家可以睇返片咪信囉，政府link人人都入得架

我講啲新野你全部都話唔可信ban哂🤷🏿‍♂️ 都話無拍片，政府拎人人入得唔代表真，wiki都人人入得==

我ban已經俾哂理據，唔係我話唔得就唔得
wiki可以人人入去「改」，政府link可以人人入去「睇」，唔同架師兄，再諗過啦

你有乜理據，咪就話我唔可信，我咪話你政府夠唔可信囉明唔明==

師兄係咪技窮到淨返玩失憶，連膠都玩唔到，如果係咁睇怕之後回覆都係c&p就得

仲有係街上邊食煙邊行既你

我一路回覆你都係c&p咁濟架啦，你咪又係講黎講去三幅屁

你講清楚我係咪冇解釋過先，你話係就得

係 你都無解釋

咁你都冇姐所以靜音車廂都係你9up

真人真事

你都冇解釋

真金不怕洪爐火

解釋唔到咪怕

都未驚過

假既唔使驚

喺廁所食真係臭撚到仆街
屋企人成日廁所食

珍珠都無咁真

解釋即係掩釋，無需要

呢句都要解釋

釋即是空，空即是釋，你唔係讀佛咩

都要解釋

你解釋點解要解釋

但你都冇解釋

因為無需要

因為 你都冇解釋

有人係戲院食，最撚乞人憎，立法增加罰金十倍就啱。

因為我都無需要

收皮啦 後生仔先多

你咪死鳩埋，佢班人周街食，提議增加控煙辦就真

你個名

do the right thing at the right at the right at the right at the right at the right at the right at the right at the right place

真情唔係歪理，根本係啲傻閪以為自己好型好串先講得出既垃圾撐飯蓋。

真情 你又鍾意叉燒炳？

廁所食煙真係不得好死
次次想爆石成班仆街搞到男廁條隊就快長過女廁

有無睇真情

講下你條女啦不如

呢樣唔使解釋

點解咁避忌